有咩球員 去左自己鐘意球隊既死敵踢波？？

加歷查 好似愛記球迷
史尼達係米蘭球迷
派路係國米球迷
伊斯高係巴塞球迷

曼聯名宿

謝四

好似好多利記青訓都係愛記球迷?

曼聯名宿, 車路士名宿

謝拉特 著過愛華頓波衫影相

獌聯名宿Michael Owen

雲佩斯係阿仙奴No. 1 球迷

月巴細個好似係利迷

@G_bald11

巴神

on9

Bale
阿迷但去左做熱狗

佢係比人笠

佢屋企人都係愛字頭
比人笠都唔出奇啦

朗尼好似猁迷

蘇斯克查，奧沙，猁迷

祖阿倫，曼迷

好似係佢舅父笠

奧斯爾bb